頭先蘋果廣告又出現？

頭先9點18分左右又見到蘋果廣告
有無人見到？

日日都有啦戇鳩
今日放監?